{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포까치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までとなります。予約時に告知された事項をご確認ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数はペンション管理者と相談する必要があります。宿泊しなくても追加人数分の費用が発生します。最大人数を超過して入室した場合、払い戻しはできませんので、予約時にご注意ください。 ペットの入室は、許可された場所を除いて不可能です。付帯施設がある場合は追加料金が発生する場合があり、イベント及び付帯施設は状況により変更される場合があります。予約管理には多少の時間差で誤差が発生することがありますので、重複予約を避けるために注意する必要があります。未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、キッチンと客室は禁煙です。バーベキュー場と駐車場も利用可能で、海水浴場が近い場所に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数はペンション管理者と相談する必要があります。宿泊しなくても追加人数分の費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの入室は、許可された場所を除いて不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントには追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は追加料金が発生する場合があり、イベント及び付帯施設は状況により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には注意が必要ですか？",
            "answer": "予約管理には多少の時間差で誤差が発生することがありますので、重複予約を避けるために注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "施設内は禁煙ですか？",
            "answer": "キッチンと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場と駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "海水浴場が近い場所に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 371
    }
}